[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區(163)揮舞夜空棒 與女友呼吸同樣的空氣

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm

血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

2018年9月26日~ MBC 《Look at me》 固定主持

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

Hope (Grandchase OST)

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

2018年9月30日 《蒙面歌王》EP171
Scar Deeper Than Love

Taking off the mask

Dance

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

2018年 6月刊 日本時尚雜誌《POPTEEN》 專屬模特兒

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1. INTRO(Season of Glass)
2. 유리구슬 (Glass Bead)
3. Neverland
4. White (하얀마음)
5. 유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1. INTRO(FLOWER BUD)
2. 오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3. 하늘아래서 (Under the Sky)
4. ONE
5. 기억해 (My Buddy)
6. 오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

第一張正規專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver.

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

第二張正規專輯《Time For Us》(3 versions)
DayBreak Ver. / Daytime Ver. / Midnight Ver.

發行日期: 2019年1月14日

1. 해야 (Sunrise)
2. You are not alone
3. 기적을 넘어 (L.U.V)
4. GLOW (만화경)
5. 비밀 이야기 (Our Secret)
6. Only 1
7. Truly Love
8. 보호색 (Show Up)
9. 겨울, 끝 (It’s You)
10. A Starry Sky
11. Love Oh Love
12. Memoria (Korean Ver.)
13. 해야 (Sunrise) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) M/V

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) (Dance Practice ver.)

#3.2

日語音樂作品：

精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日

1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-
3. トキヲコエテ (ROUGH) -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -KR ver.-
9. トキヲコエテ (ROUGH) -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-

여자친구 GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.- M/V

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜 (Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日

1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria (Instrumental)
4. 夜 (Time for the moonlight) (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - Memoria M/V

GFRIEND - Memoria (Dance Practice -short ver.-)

第二張日本單曲專輯《SUNRISE》

發行日期: 2019年2月13日

1. SUNRISE
2. La pam pam
3. SUNRISE (Instrumental)
4. La pam pam (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - SUNRISE -JP ver.- M/V

第三張日本單曲專輯《FLOWER》

發行日期: 2019年3月13日

1. FLOWER
2. Beautiful
3. FLOWER (Instrumental)
4. Beautiful (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - FLOWER M/V

#3.3

個人單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)

留名 GGGfriend

#3.4

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》 OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》 OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》 OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》 OST Part.5）

GFRIEND - Wanna Be （《金秘書為何那樣》 OST Part.3）

Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) （《一起吃飯吧3》 OST Part.3）

Eunha - So In Love （《Lovely Horribly》 OST Part.4）

Yuju - 눈꽃사랑 (雪花愛情)（《福秀回來了》 OST Part.5）

Eunha - 말해줘요 (Tell Me) （《成為王的男人》 OST Part.3）

GFRIEND - 짠 (ZZAN)（《Just One Bite 2》 OST）

#3.5

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

Hwang Chiyeul & Eunha - 반딧불이 (Firefly) (feat. Lil boi of Geeks)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

Seul Gi, Sinb, Chung Ha, So Yeon - Wow Thing

Yoon Jong Shin, Yuju - 벼락치기 (Cramming)

Eunha, Ravi - BLOSSOM (Prod. Groovyroom)

#4.1

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

2018年12月1日 MelOn Music Awards - Best Music Video

SPECIAL STAGE

2019年1月15日 第26屆首爾歌謠大賞 - Tik Tok Dance Performance獎

SPECIAL STAGE

#4.2

一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

Sunrise (6個一位)
2019年1月22日 SBS The Show
2019年1月23日 MBC Show Champion
2019年1月24日 Mnet M! Countdown
2019年1月25日 KBS Music Bank
2019年1月26日 MBC Show! Music Core
2019年1月27日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)

#5

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#6

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - NAVILLERA (너 그리고 나)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

GFRIEND（여자친구）- Sunny Summer (여름여름해)

GFRIEND（여자친구）- Sunrise (해야)

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：
GFRIEND 2019 Asia Tour [GO GO GFRIEND!]

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

今次用手機開po
加上字數上限好似改左
所以開得冇咁快
是我失誤了
下次唔會再比大家有時間同機會斷po了

Lm
GO GO GFRIEND GO GO BUDDY!

辛苦曬男神就真 係韓國仲要咁有用埋手機開po
請受小弟一拜

lm

今晚睇 high 的 留名

有得拎飛未

按姓氏英文字母分兩條龍

lm 趕緊黎拎飛

訓過龍
過左三個站

繼續做狗lm

好多貨， 慢慢都得
係買唔到 kinho

水貨客轉晒網上買，應該唔會好似之前咁斷貨幣

好似要比支燈同飛買周邊隔離個counter 去set 野

自己set唔到？

應該係唔識set先過去求救

好似佢入電腦定點咁
我見佢拎支燈放入機掃
又入下資料咁

真係無人排

我都係第一次玩呢啲科技
唔知識唔識搞

仲未排隊入場

16:30 呀

冇得睇韓場嘅窮撚留名

其實都係用藍牙link咗手燈同埋set入場位就完成
入到去支燈都應該中央控制喇 應該係

咁快 我返左酒店柯屎， 仲諗住食啲野先返黎， 落左機就直接過黎， 都無食過野

我都未食野

企位已經開始排隊啦

飛都未拎

好多韓仔一二代手燈雙刀流

搞好， 應該得

開始健康2day 係咁食提子

食提子先唔健康

我去排隊了

啲提子多到壞血病都可以醫返好

健康生活由提子開始

開始入場未

行緊啦

曬太陽健康

今次點解要換手帶 唔知道

防牛牛

入到去先知要出返黎， 仲諗住買到幾前個位

葡萄牙

so sad

遲入都好， 近住最前個台

今次standing咁滿嘅

係喎 上次encore standing 好空

換手帶洗唔洗俾護照佢對名?

唔洗

我要

要

咁就咁換咗俾我

佢有問我拎， 我見我前面嗰啲都要我先拎出黎

我後面有幾個香港buddy同我一樣都唔知要換手帶， 又係排到閘口先知

個場好似好細咁

個延伸台黎，
我個位太後已經睇唔到個大台
不過就好近個延伸台
又可以望清我琳子

支新燈睇落都幾靚， 有啲閃粉喺透明殼上面痴住

近延伸台先正

慘了想訓教

my wife

B仔個髮色

正義銀粉報到留名

新手燈場控勁靚

未放工

屌你C區傻仔收皮

我有冇睇錯 銀都係染左髮

長銀

mk銀

睇緊con就專心D唔入post啦

好想現場睇阿

LM

新po留名

到佢地講野唔識聽就瞌眼瞓

行過新之城都要播女友concert video嚟提我冇得去韓場

係， memoria無出黎唱

之後嗰幾首歌就見到佢隻右手就無點郁住跳

B啊睇住自己身體先得嫁

痴線3個鐘都未完

剛剛完

我一開頭以為佢去咗屙屎

hug hug個special stage好撚正 真係好啱我口味 琳子真係好可愛

冇去睇韓場真係我人生最大遺憾

我呀 收皮啦你

反了反了

人生可以聽到情情live rap真係無憾
that's right that's right

願世界平和

Flower garden啊

無憶了
無去韓場一定後悔

不要再說了

第一首應該係me gustas tu?

你岩

開頭喺連登見到呢兩幅圖以為係啲buddy惡搞

究竟邊邊接收工係咁有人兩邊走

somu ig圖

sinb呀

前排忙無留意個出處， 淨係有一日立下眼喺連登睇到幅圖， 以為係咩鬼野黎

我覺得今次係 1-1 嗰邊

有長銀 你係咪滿意啦

好似話架車喺1-1 嗰度

老婆仔

巴打係邊邊

依家喺1-1
上次encore喺 1-2 出黎

長真係唔襯佢 會覺得個頭好腫

所以中銀先最襯佢

唔識欣賞
咁我可以獨食

長都唔緊要， 唔好曲
一曲就好腫

Glass bead 係有 不過係 buddy 大合唱

b仔聽日隻手仲惦唔惦

接完可唔可以話我知係邊區? 小妹聽日想接

sor回錯post

Encore幾點出黎

剛剛著左車， 應該就出黎

銀會腫 有冇諗過唔關個髮型事

歡送完
聽日完場等唔到喇 要即刻去機場返香港

聽日我等啊!

今日喺 gate 1-1 出黎 ,
聽日等到我都想等
day1 多數都係係咁椅同班buddy揮完手就上車
尾場完左出黎熱情啲， 會行近班buddy道謝下先上車走人

個髮型令佢腫上加腫

agger

希望我可以再近d見佢地

我只求可以見到佢哋

去過韓場返唔到轉頭
不歸路

同意

可愛

中同長都好睇過短

個rundown就係唱晒啲新歌
冇乜特別分主題
you are not alone
luv
compass
flower韓文版等等都正嘅
但冇solo真係差啲
首首都ot6另一樣唔好處就係冇氣抖

btw sinb右邊膀頭慣性甩骹
memoria冇上台
之後都就住跳 好似之前幾次咁
係ending講番話原本諗過照上台不過坐係櫈度唱
但因為想帶比大家最好嘅舞台 唔好意思坐係度唱 之類
一講就喊左

好叻女嫁啦

好提子可以去現場留名

睇過韓場真係返唔到轉頭

1. 新歌好多都未睇過舞台 睇到首首起雞皮 遺憾係you are not alone 坐定定唱

2. flower 正當左右隔離以為唱日文嘅時候 開口就聽到韓文歌詞 歡呼

3. 第一次聽情情live rap

4. 正當我以為第一次唱唔晒三部曲嘅時候 突然起校鐘聲 大合歌 屌你正到暈

b仔辛苦晒 希望今晚抖下聽日會好啲
我把聲都沙晒 希望聽日都會好啲

入場派嗰張手幅後面有寫叫住唔好叫encore , 跟螢幕大合唱玻璃珠

等緊你黎支持呀

唉屌 真係好煎熬

我入場果陣冇人俾手幅我 所以唔知要唱玻璃珠 淨係屌我冇手帶 拎完又截撚住我 話我要跟隊尾 話我because you are late 屌佢我未夠一點就嚟咗 late乜撚

好多想聽既歌都有

同我一樣呀屌 , 我呢啲新手真係比佢陰撚到， 諗住去過兩次無死啦， 跟返上次咁， 點知今次又話要咩手帶
最撚衰係佢第一關撕左我張票尾走， 之後第二關先話我無手帶

搞左我幾耐先入得返去

情b豬嗰首monday blues, 情自己都忍唔住笑

sunrise同tftmn個應援超正

佢地唱啲 ballad ver真係有另一番味道
今次黎首 rough 真係正

心痛死

剛剛先得閒上來食提子 .....點知見到B 仔又甩 ....

B 仔，頂住呀 ...加油呀

仲有想問下個場控手燈效果好唔好？

我個心好似穿左個lon

幾有意思 幾靚

呢兩首歌夠緊湊， 加埋應援好似透唔到氣咁樣， 叫完真係覺得好爽

港場仲會唔會有

韓場燈光好好多 !

b 仔好乖女 如果我識聽我都會即場比b仔呢番說話感動到

新post留名

更加期待港場了

190518 Asia Tour GO GO GFRIEND!
首爾場歌單

1. 今天開始我们（Me Gustas Tu）
2. Life Is A Party
3. Vacation
4. 萬花筒（Glow）
5. Truly Love
6. Love In The Air
7.側耳倾聽（ Love Whisper）
8. Windy Windy
9.星（You Are My Star ）
10.A Starry Sky

特殊舞台:
11.Hug Hug小分隊（睿隣銀河嚴智） - Shy Boy
12.World Peace小分隊（所願裕株信飛） - Monday Blues

13.You Are Not Alone
14.Only 1
15.超越奇蹟（L.U.V.）
16.時間流逝（Rough）（抒情版）
17.哗啦哗啦（Flower Garden）
18.Sunrise
19.夜（Time For The Moon Night）
20.Memoria（Korean ver.）
21.Flower （Korean ver.）
22.Crush
23.Fingertip
24.你還有我（NAVILLERA）

安可:
✨25.Hope ‼️新歌曲‼️
26. Love Bug
（资源：点点）

Cr:GFRIEND吧微博

#HOPE由女友們填詞獻給Buddy — 覺得得意。

應該仲有

27 Compass

28 Glass Bead (大合唱）

原來官方手幅有中英日韓

cr: fb gfriend 台灣粉絲俱樂部

琳子好近呀

GFRIEND 2019 Asia Tour in Seoul: Go Go GFRIEND! 曲目
1-1 Me Gustas Tu
1-2 Life Is a Party
1-3 Vacation
1-4 Glow
1-5 Truly Love
1-6 Love in the Air
2-1 Love Whisper
2-2 Windy Windy
2-3 You Are My Star
2-4 A Starry Sky
S-1 Shy Boy by Hug Hug小分隊 Yerin/Eunha/Umji
S-2 Monday Blues by World Peace小分隊 Sowon/Yuju/SinB
3-1 You Are Not Alone
3-2 Only 1
3-3 L.U.V
3-4 Rough (抒情版)
3-5 Flower Garden
3-6 Sunrise
3-7 Time for the Moon Night
4-1 Memoria (韓文版)
4-2 Flower (韓文版)
4-3 Crush
4-4 Fingertip
4-5 Navillera
B-1 Glass Bead (卡拉ok模式由Buddy來唱)
E-1 Hope (GFRIEND成員創作曲)
E-2 Love Bug
E-3 Compass

cr: fb gfriend 台灣粉絲俱樂部

原來呢個清晰好多

岩岩睇完B仔篇野 B仔真係好好點都要頂住做到最好
果然冇愛錯人啊我

港場唱k諗吓好啦
我今次都跟唔哂成首

youtube 有小小流出

黑帶跆拳道Yerin

冇唱my buddy小sadㅠㅠ 不過睇到咁多初舞台都開心

今次韓場係咪捉cam係咪捉得特別嚴？

新飯lm

尋晚收工飯拍
希望今晚B仔無事

諗住今朝去聖地朝聖
落大雨都唔緊要

慘

尋曰1-1閘口 班韓仔buddy 表演女友的歌
仲—齊嗌應援好爽 今日林住早的去重温
點知咁很大雨 係酒店唔知做乜好

今朝10點離開酒店行去車站經過會場行左入去睇下， 落大雨都無咩人排週邊喇
好彩琴日買齊晒唔洗淋雨
突然想去食人參雞， 依家搭緊車去食

有pre order真係幾好 唔洗排餐死
仲有時間食好西

Sinb 啊

琳子個表情
btw b仔辛苦你喇

牙b真慘

條孖辮仔好可愛

賣左咁耐 d立牌一款都冇斷貨 霉團d野冇人要了

應該唔係冇人要 只係之前次次都一下就冇曬 今次有pre order緊係係pre order買左先

我覺得今次幾多貨， 仲有好多都online買左一輪 , 上次啲立牌賣左半個鐘已經無晒貨

次次都賣斷貨，今次預多左貨姐

最後了 睇完繼續返香港做奴隸

我今日都係企b

A區黎

打多咗隻“都”字

今日終於可以清楚望到台
琴日前面勁多高佬
起碼186cm

我尋日企a今日坐

今日我前面啲人唔咁高

覺得自己好似去咗平行時空 聽唔明你哋講咩

勁可愛 仲要嘟咀仔

同你同一個時空

點解呢2日好似虐待緊自己咁又要唔想知但又要上黎睇

今日我後面嗰2 個把應援聲好勁
應該會聾

我都係 右面全部妹妹仔 勁大聲
後面就男聲勁大聲

日文應援好柒

呢啲先係應援 諗起上次港場附近好多都唔肯嗌

我諗我哋真係被虐狂

諗起去日場

A區有人暈左

熱到暈？
今日覺得焗啲

尋日A區有條女企鄧仔 162 >182
摭撚住晒

여!자!진!구!

極度懷疑b仔練咗九陽神功
冇事之餘仲勁過尋日

聽唔明佢地傾計，豬無啦啦唱高音，比佢嚇親

我愛人恩妃世界級

社畜表示趕緊去機場
聽日繼續返工

今日我嗰邊區任影 , 我前面嗰個拎支炮出黎由頭影到落尾都無事
琴日企你嗰邊又係捉得好緊

聽完 love bug就走左， 無聽compass

巴打洗唔洗咁趕

次次都聽唔明 次次都要等出碟先知佢地講咩

2235 機 , 仲要返一返酒店拎野，
今日逼逼下比我逼到去幾前， 如果完左先走我諗有排先出到黎

望都望佢龍精虎猛啦

港場應援有韓場一半已經當贏
encore果度我驚冇人肯唱 除咗真buddy

今日encore真係唔識唱

今晚坐UO
22:35
好驚呀

我都係
預計最快都要21:35先到機場

2235應該趕得切喇
分分鐘食埋飯都得

btw uo好似一定要去counter
online check in唔知得唔得

我online check in 左
佢顯示go to counter to verify travel document and get a printed boarding pass

要counter

encore都係唱Glass bead?

今日唱my buddy

其實港場都冇可能得 有伴唱都未必跟到唱 更何況清唱

可能今日去既畢地諗住又係Glass Bead
練晒先知係My Buddy

唔識韓文好難記得哂d歌詞發音

應援都唔嗌啦 仲指意會清唱

咁都中

完～

港場，夾定練返首先啦，無話一定唔得，唔做就緊係唔得啦

辛苦咁多畢地

有心背既，錯都冇問題啦

話說今次演唱會無nan bee
但有其他個幾個

究竟你係睇Nan bee定睇女友

每次dancer出黎個陣
我都望下有無nan bee
搞到無睇女友

可唔可以話兩樣都想睇

我仲特登兩日都買咗b區，諗住兩日都有得見佢

2個癲佬

同問
睇佢地講d野，dancer黎？

係

有夫之婦

佢地鍾悥人妻

umji呀 兩日都好大聲好正
智智俾晒位buddy叫佢

見到有位畢地跑去check in
我記得去程個陣見過

好似一個鐘前close counter咩

好多人呢班機喎 夾的士去機場都得

其實佢係撒亞人嚟
重傷完戰鬥力會上升

時間可唔可以過得快啲？快啲到8月好冇？

馬拉 新加坡 泰國

岩岩過左關
睇下有無時間食埋野先

點解你地會知道dancer叫咩名既
係咪都係source music既練習生黎？

咁就好啦
....不過佢呢d 係慣性 , 所以應該習慣左

因為我同無意巴都有睇IU
佢地係IU d dancer黎

一間係架機成班香港畢地大合唱

搞唔掂喎呢啲國家

琴日臨走聽到個香港buddy話睇完韓場有啲唔想去睇新加坡場 但係已經買左飛

根本2個世界黎 最多都係台場 日場真係要考慮下先 去到又聽番曬日文歌就真係死比你睇

馬拉/新加坡/泰國場真係見到都唔想去
係咪我唔夠愛

鬼國

應該係對呢啲國家感覺好差

中間個靚妹

打完mma lm

琳子啊

咁應該好少夠愛既人啦

會唔會太正

未算最鬼 香港人唔記得 菲律賓咩

女友日文歌黎講TFTM啲歌詞改得好靚

唔係靚唔靚問題 係唔鐘意韓文既主打變曬日文

我明啊
只係近排考final 廢事考日文嗰陣比韓文洗左腦所以聽下女友日文歌
韓文轉日文黎講女友改詞真係高質

울지마라

好靚

讚成，真係好正

6:40 聽唔明發緊呆果陣比豬仔嚇親

我見到有支綠色燈舉左成場

羽毛球B

就係條片 好好笑

喂 我未睇過 唔好劇透

我跟住銀仔喊 我銀好豬仔 好cutecute

真係 我識日文既覺得d歌詞改得好好
仲要貼近韓文歌詞既意思
最鐘意依句:追えば追うほど遠ざかるわ

呢個look 真係好似公仔 靚到

比hughug隻歌洗左腦

個vcr笑死

臨訓前睇多次先

係我前面 屌佢老母on撚9
迫撚左成場 仲要汗

頂唔順，睇到心跳加速 ...三個都好可愛 ...下下都比佢射左入心咁

依個組合好屈機

[ member]悶到訓左[/member]

Cr. BlackBox

Cr. Umji_Blessing

3:33 yuju 轉假音好鬼正

韓場後遺症 好失落
準備返香港做狗

好掛住 好掛住 好掛住

IG見到post左黑帶琳
已經掛住佢了

已經做緊

好想同佢打搏擊
利申以前玩跆拳

銀仔好正呀

好想比佢瘋狂撻落地

琳呀

咁又唔洗撻,
不過可以瘋狂俾琳子踢

嗚啊 靚到顛

仙女下凡

今晩飛 係漢江公園蹈緊單車
呢兩曰天氣180 度

尋晩等下斑路最大雨先出黎
天撚 buddy

對眼

daebak daebak daebak

琴晚都係忍唔住睇左hug hug同only one既片真係好正

港女嚟講 呢啲通常係答應咗求婚影嘅相嚟
但佢係琳子 唔會咁敷淺
deabak deabak deabak
洗腦到仆街

每次睇親個心都好似有下衝擊咁

廣東話 520 係「唔要你」...

甜到果心融咗

睇得女友多個心臟好似弱左

仲有腎都弱咗，因為至少冇咗一個

DAY 1

短銀

既然揚左我都唔怕認了
希望大家祝福我地

點解唔向前睇呢 係75啊

我真係恭喜你呀

大神係唔同啲

축하해요

헐 대박 대박 대박 대박

睇黎대박會係度肆虐一排

幾時cb

今日已經loop左廿次

Don't be shy~~~ 귀여워~~~ Don't be shy~~~~~
我銀世界級

新手留名
琳子個笑容真係冇人及得上

우쭈쭈쭈쭈쭈 귀여워 죽겠어 너
나도 부끄끄끄끄끄 맘에 쏙 든다

有五個~

你岩
6個都冇人能及

巴打多謝提點 下次發po會小心的
剛到港開始病發 好掛住女友有冇藥醫呀

飲杯忘情水

最可愛嗰三個

今次件con tee著出街當平時衫著好似有啲怪
嗰兩條野奇奇怪怪咁好唔知點

都未倒出黎 就仲嚴重左

一定係你唔夠愛

呆豬

係我豬

屌 8秒

好撚正呀!!!!!

我居然會望住第二張傻笑

Only one真係好正好想睇現場

新編舞黎講only 1冇得輸

Cr.Afterglow
真係好正

呀銀呀

sinb主打無誤

出sunrise個medley果時B仔唱已經好鐘意

佢係YOU ARE MY STAR既部份都好驚豔

係Encore場blue ray碟我都loop左好多次you are my star
好正

路過新之城
又播緊encore 場嘅碟
會唔會係有buddy喺新之城做

點解特登揀呢張b仔

要超強恥力carry

都唔係既 2首都好過引

又係一首我好期待既歌

可唔可以DVD收錄Day1 yerin 整 B仔D眼淚出黎個到,好好笑

終於有頭髮fing下

係咪好滿足

其實係咪首首都有應援？想宜加開始溫書

女子親舊

tu

親舊係韓文친구本來既漢字詞

原來係咁
一直冇留意，突然睇到覺得好唔順眼

好想有 Shy Boy 琳子高清 fancam 呀 表情滿分 ，真係好可愛
依家淨係得銀仔 fancam 夠清 ， 間唔中都仲睇到下琳子， 可以止住癮先

女友抒情曲世界級

好靚靚呀銀

原來有， 唔該晒

今日成日我youtube 只係睇左4條片 hug hug 世界平和 only 1同flower gardennon stop咁循環睇

day1 b仔受左傷 唔知會唔會係咁所以會用day2 出碟

You Are Not Alone 世界級

今日全日做狗依家先得閒搵片睇
剛剛追post睇到上面有世界和平首歌翻譯
首歌真係講中好多buddy嘅心聲
前兩日嘅星期六日點解可以咁短暫過得咁快， 我覺得唔只好似獵豹咁快 , 直頭係快過火箭
好想繼續停留喺星期六日

hug hug 首歌真係好上腦

第一日情一出黎都忍唔住自己笑

我都想live聽

琳子好撚正

頂 一路睇一路傻笑 咁係咪正常

好正常

咪撚搞我老婆啦

第二日琳子正好多 把頭發放落黎成個洋娃娃咁

74日

1日

掛住琳子

唉

photo set好高質

乖啦

買左A B 各一
ID photo 都幾靚 ， 放左琳子果張喺銀包

GFRIEND : G-LOG #5

佢地仲好有童真 好開心咁

男友視角

立牌好正 放曬係枱頭

智琴日朝Update官咖漏左冇人Post

的臉部輪確

HUG HUG!

Sor 打錯字 輪廓

헐 대박 대박 대박 대박 헐

有米買一套

睇咗幾個fancam發覺俞娜跳舞勁咗好多好多，唔知花咗幾多時間自己練，果然係被全團公認為最勤力的成員

本來剩係諗住買一兩個 但係唔知點解同收銀個Staff講個陣就鬼拍後尾枕 講左話買一Set

魔法卡好恐怖

做咩野姐你 真係夠鐘食藥就去食💊啦

我知啊 仲好大聲

真呢

你唔講真係冇留意

佢餵左我了

頭暈未... ...

冇暈呢個字

望住佢地咁甜既笑容 好不自覺咁又傻笑

我隻yerin 插唔實個座

我b version sinb 插唔入 唔啱位
垃圾somu

唔岩位係咩玩法

我Yuju都插唔實 雖然唔郁佢係企到 但係唔小心HI到個底座就會成隻訓低

我用BLU-TACK HOLD實佢

原來個個都有呢個問題,仲以為係我特別例子,吊SOMU老母

凹細凸大

用把銼自己磨細佢， 我上次 encore 有塊都係入唔到

我有塊係個銼個lon太大 有時甩就出黎

上次買左塊 返到香港唔見左
唔知掉左去邊

BB

銀飯可唔可以鑑定下呢對手

肥手ip都唔使check

안돼

cute cute 銀

肥短醜

好好拖 十指緊扣嗰陣可以忘記所以煩惱

我都覺 拖住好好手感

Cr. Jungduo530819

我拖過 我真係拖過

佢鐘意我

我琳子好正

有無 shy boy 正面 琳子 fancam

原先呢件粉紅色裙+大紅花真係娘到打冷震
不過琳子著上身真係好可愛

琳著就花仙子咁
大媽著就

套衫啲design幾奇怪都好 女友一著上身就會變到好靚

Flower果套衫

我老婆真係完美carry任何衫

flower套衫明明好似女人街100蚊4件嗰啲睡衣咁
但係佢哋著上身又幾靚

中森巴睇完韓場都要成為csl嘅一員

隱性基因

弱弱地一問 有無人仲係韓國 今日稔住追埋東國大既公演？

巴打加油

男神唔去？

ching u on9?

喂 瞓撚醒未先

好得閒呀

韓仔真好 咁快又有得見

想訓多2場concert

豬仔

ching你都唔見得好正常

唔洗爭啦 佢係我既
你地走開

個個係度爭老婆
你地老婆con後三日有公演都唔睇埋
唔係唔夠愛係乜

利申 唔夠愛

去緊會場又講咩

呢場爭妻案好睇

咁計既話銀仔就係我既啦

唔係 6個都係我既

幾好笑 我俾2分

有冇人知Con週邊果個photo binder係小卡簿黎定係放4R相嫁？

好新手喎ching

有小卡
有photocard size內頁唔知幾R

一直都冇買過本野 真係唔知 之前都係買燈con tee立牌果啲

諗緊遲啲港場果時買番本 換下本小卡簿

後悔無買到老婆把扇
早知個陣叫中森巴幫手買啦
有無人放呀

由得我啦 我唔似呢度班大神成日有得見 又要再等兩個月先可以再見到喇

仲諗住你早過我， 所以去到無問你
等港場啦， 應該有得賣掛

我次次都有買一本 , 但係無咁多小卡裝入去， 拎黎擺多過用

好彩最後叫左人幫手買我B把扇

有啲心郁想買

A4 size 劏開上下兩半既有10張
另外9宮格 應該廿張

得 港場買番本先

個個開口埋口都老婆 傻左？

敢問閣下老婆邊位?
同GFriend有關係?

搵明菜巴買係最明智既決定
快到已經貨都拎埋，thanks 明菜巴。畢地有愛

保長

由你嚟講 好似冇咩說服力

我明啊 我好明白你心情

買咗台場飛未

我買左3本仲係用緊第一本

有假冇錢

琳子又染返黑 ，CB了

點解情個樣好似好攰咁

咁你見唔見到我老婆個樣好幸福？

見到呀
幸福到個emoji遮都遮唔住

睇完#583再睇呢到以為有人精神分裂

師兄我哋係咪講緊同一張相
張相我剩係見到女友 好似冇尊夫人喺入面

傻啦 根本個po都冇乜幾個正常人

是日金句

我都係講下我豬姐

師兄好清醒

헐 掛住대박대박琳

唔透露咁多 廢事大家妒忌

我智都喊左

我都有留意到 .....唔知同練鋼管舞有關？

wa大神

190522 여자친구 (GFRIEND) '해야 (Sunrise)' 예린 직캠 @동국대학교 축제 4K Fancam by -wA-

190522 여자친구 (GFRIEND) '오늘부터 우리는' 예린 직캠 @동국대학교 축제 4K Fancam by -wA-

190522 여자친구 (GFRIEND) 'TRUST' 예린 직캠 @동국대학교 축제 4K Fancam by -wA-

190522 여자친구 (GFRIEND) '너 그리고 나' 예린 직캠 @동국대학교 축제 4K Fancam by -wA-

Sorli 炒左

唔緊要啦我都係貼得2條

我幾時話過我係正常

琳子

新髮好正

每過一段時間
成個post都係琳飯

幾時先到8月3呀

靚到癲 cls

由始至終都係琳飯

FLOWER

[은하] 달빛이 내려 차가운 밤엔 네가 너무 보고 싶단 말야
[엄지] 그리운 약속 기도하는 새벽 잠들기 전에 날 찾아줘
[소원] 계절을 돌아 차오르는 추억이
[신비] 네 맘을 깨워주길
[유주] 그리 멀지 않은 곳 나는 피어 있어 언제나
[예린] 항상 그 자리에

[銀] 在月光灑落的寒夜裡 對你無比思念[智] 想起的承諾 於凌晨裡祈求 在入睡前找到我吧[情] 隨著季節轉換 湧現的回憶[b] 喚醒了我的內心[豬] 我已在那不遠的地方綻放 無論何時[琳] 總會在那位置

[은하] 단 한 번 기적처럼 널 볼 수만 있다면 차가운 계절도 견뎌낼텐데
[유주] 캄캄한 밤하늘에 너란 빛을 따라서 날아올라 운명처럼 안아줘

[銀] 只要像奇蹟般見到你一面 在寒冬裡也會能撐過[豬] 於漆黑的夜空中跟隨著你這道光 飛往空中如命運般抱緊我

[소원] 휠릴리리리리
[신비] 바람이 불어오면
[엄지] 스르르르르르
[예린] 내 맘 흔들릴까요
[유주] 항상 그대 안에 피고 지는 꽃
[은하] blossom blossom 오늘도 기다려요

[情] Hwil Ril Ri Ri Ri Ri[b] 微風吹來的話[智] Seu Reu Reu Reu Reu Reu[琳] 我的心也許會動搖[豬] 總是在你內心綻放又凋零的花[銀] blossom blossom 今天也會期待

[엄지] 어둠이 지고 홀로 남은 밤 네가 정말 필요하단 말야
[소원] 시간이 멈춰 함께 있는 순간 영원히 아름답고 싶어
[신비] 계절을 돌아 차오르는 추억이 네 맘을 깨워주길
[은하] 그리 멀지 않은 곳 나는 피어 있어 언제나
[예린] 항상 그 자리에

[智] 夜幕低垂 獨自一人的晚上 我真的很需要你[情] 時間靜止 我們一起的瞬間 想變成永恆的美好[b] 隨著季節轉換 湧現的回憶 喚醒了我的內心[銀] 我已在那不遠的地方綻放 無論何時[琳] 總會在那位置

[은하] 단 한 번 기적처럼 널 볼 수만 있다면 차가운 계절도 견뎌낼텐데
[유주] 캄캄한 밤하늘에 너란 빛을 따라서 날아올라 운명처럼 안아줘

[銀] 只要像奇蹟般見到你一面 在寒冬裡也會能撐過[豬] 於漆黑的夜空中跟隨著你這道光 飛往空中如命運般抱緊我

[소원] 휠릴리리리리
[신비] 바람이 불어오면
[엄지] 스르르르르르
[예린] 내 맘 흔들릴까요
[유주] 항상 그대 안에 피고 지는 꽃
[은하] blossom blossom 오늘도 기다려요

[情] Hwil Ril Ri Ri Ri Ri[b] 微風吹來的話[智] Seu Reu Reu Reu Reu Reu[琳] 我的心也許會動搖[豬] 總是在你內心綻放又凋零的花[銀] blossom blossom 今天也會期待

[엄지] 내 바램이 닿을 수 있게 바람아 날 힘껏 불어 날려줘
[예린] 온 세상이 어두워지는 그 순간에도 나 별처럼 빛나 볼게

[智] 為了讓我的心願能夠達成 風啊請把我用力吹往空中[琳] 整個世界都漆黑一片的那瞬間 我也會有如恆星一樣閃耀

[은하] 기억을 더듬어 나의 향기를 따라와 얼어있던 맘은 봄이 될 거야
[유주] 캄캄한 밤하늘에 너란 빛을 따라서 날아올라 운명처럼 안아줘

[銀] 回想著記憶跟著我的香氣來吧 那冰冷的心會化為春天[豬] 於漆黑的夜空中跟隨著你這道光 飛往空中如命運般抱緊我

[소원] 휠릴리리리리
[신비] 바람이 불어오면
[엄지] 스르르르르르
[예린] 내 맘 흔들릴까요
[유주] 항상 그대 안에 피고 지는 꽃
[은하] blossom blossom 오늘도 기다려요

[情] Hwil Ril Ri Ri Ri Ri[b] 微風吹來的話[智] Seu Reu Reu Reu Reu Reu[琳] 我的心也許會動搖[豬] 總是在你內心綻放又凋零的花[銀] blossom blossom 今天也會期待

俾D愛咪唔駛8月3囉

我對女友嘅愛 特別係琳子嘅愛多到滿瀉

但係我戶口啲錢唔係

허그허그(예린,은하,엄지) - 부끄소년
Hug Hug - 害羞少年

[은하] 헐 대박 대박 대박 대박
[예린] 어느 별에서 온거야 저 비주얼이 반짝반짝해 그냥 얼굴이 Jewelry
[엄지] 어쩌지 나 어쩌지 어쩌지 나 어쩌지 맘에 든다 너 맘에 든다

[銀] 暈 大發 大發 大發 大發[琳] 是從哪個星球來的啊 那外貌 閃耀的那臉蛋就是 Jewelry[智] 怎麼辦 我怎麼辦 怎麼辦 我怎麼辦 喜歡你 我喜歡你

[은하] 이 남자 웃는 표정이 그림이네
[예린] 헐 대박 대박 대박 대박 헐
[은하] 순정만화에서 툭 튀어 나왔나
[엄지] 헐 대박 대박 대박 대박

[銀] 這男生的笑臉就像是一幅名畫[琳] 暈 大發 大發 大發 大發 暈[銀] 是從純情漫畫出來的撕漫男嗎[智] 暈 大發 大發 大發 大發

[예린] 근데 웃기만 해 말 안 걸어 좋으면 좋다고 왜 말 못해
[엄지] 싫으면 시집가 웃기만 해 왜 웃니 물으니 사실 부끄 부끄 부끄럽대
[은하] Don't be shy 귀여워 Don't be shy

[琳] 但是他只是在笑 也不搭話 喜歡的話為什麼說不出話[智] 跟他開玩笑也只是在笑 問他為什麼笑 他說其實他很很很害羞[銀] Don't be shy 很可愛 Don't be shy

[예린] 맘에 든다 너 맘에 든다 부끄 소년 너 정말 맘에 쏙 든다 부끄 소년
[은하] 우쭈쭈쭈쭈쭈 귀여워 죽겠어 너 나도 부끄끄끄끄끄 맘에 쏙 든다
[엄지] 맘에 든다 너 맘에 든다 부끄 소년 너 정말 맘에 쏙 든다 부끄 소년
[예린] 우쭈쭈쭈쭈쭈 귀여워 죽겠어 너
[은하] 귀여워 귀여워 부끄 부끄끄끄 맘에 든다

[琳] 喜歡你 我喜歡你 害羞少年 我真的很喜歡你 害羞少年[銀] 哎呦呦呦呦呦 你真是可愛死了 我也很很很害羞 很喜歡你[智] 喜歡你 我喜歡你 害羞少年 我真的很喜歡你 害羞少年[琳] 哎呦呦呦呦呦 你真是可愛死了 [銀] 很可愛 很可愛 害羞 害羞羞羞 喜歡你

[엄지] 근데 웃기만 해 말 안 걸어 좋으면 좋다고 왜 말 못해
[예린] 싫으면 시집가 웃기만 해 왜 웃니 물으니 사실 부끄 부끄 부끄럽대
[은하] Don't be shy 귀여워 Don't be shy

[智] 但是他只是在笑 也不搭話 喜歡的話為什麼說不出話[琳] 跟他開玩笑也只是在笑 問他為什麼笑 他說其實他很很很害羞[銀] Don't be shy 很可愛 Don't be shy

[예린] 맘에 든다 너 맘에 든다 부끄 소년 너 정말 맘에 쏙 든다 부끄 소년
[은하] 우쭈쭈쭈쭈쭈 귀여워 죽겠어 너 나도 부끄끄끄끄끄 맘에 쏙 든다
[엄지] 맘에 든다 너 맘에 든다 부끄 소년 너 정말 맘에 쏙 든다 부끄 소년
[예린] 우쭈쭈쭈쭈쭈 귀여워 죽겠어 너
[은하] 귀여워 귀여워 부끄 부끄끄끄 맘에 든다

[琳] 喜歡你 我喜歡你 害羞少年 我真的很喜歡你 害羞少年[銀] 哎呦呦呦呦呦 你真是可愛死了 我也很很很害羞 很喜歡你[智] 喜歡你 我喜歡你 害羞少年 我真的很喜歡你 害羞少年[琳] 哎呦呦呦呦呦 你真是可愛死了 [銀] 很可愛 很可愛 害羞 害羞羞羞 喜歡你

[예린] 헐 대박 대박 대박 대박
[은하] 어느 별에서 온거야 저 비주얼이 반짝반짝해 그냥 얼굴이 Jewelry
[엄지] 어쩌지 나 어쩌지 어쩌지 나 어쩌지 맘에 든다 너 맘에 든다

[琳] 暈 大發 大發 大發 大發[銀] 是從哪個星球來的啊 那外貌 閃耀的那臉蛋就是 Jewelry[智] 怎麼辦 我怎麼辦 怎麼辦 我怎麼辦 喜歡你 我喜歡你

[은하] 맘에 든다 너 맘에 든다 부끄 소년 너 정말 맘에 쏙 든다 부끄 소년
[예린] 우쭈쭈쭈쭈쭈 귀여워 죽겠어 너
[엄지] 귀여워 귀여워 부끄 부끄끄끄 맘에 든다

[銀] 喜歡你 我喜歡你 害羞少年 我真的很喜歡你 害羞少年[琳] 哎呦呦呦呦呦 你真是可愛死了 [智] 很可愛 很可愛 害羞 害羞羞羞 喜歡你

세계평화(소원,유주,신비) - 치타보다 빠른 주말
世界和平 - 比獵豹還快的週末

[소원] 월화수목금토일요일
[유주] 월화수목금토일요일
[신비] 월화수목금토일요일
[소원] 월월월월 또 월요일 또 월요일

[情] 星期一二三四五六日[豬] 星期一二三四五六日[b] 星期一二三四五六日[情] 星星星星期一 又是星期一

[신비] 벌써 오셨네요 내가 뭘 했다구요 믿을 수가 없네요
[유주] 벌써 또 월요일 벌써 벌써 또 월요일
[소원] 5일 일하고 이틀만 쉬고 잠 좀 자려다 주말 다 가고
[신비] 월월월화수목 길어요 금토일은 짧아요
[유주] 벌써 월요일이야 이거 정말 웃픈 일이야

[b] 已經到來了 我到底做了什麼 真是難以置信[豬] 已經是星期一 已經 已經是星期一[情] 用5天工作 只用兩天休息 想睡一會 週末就已經溜走了[b] 星期一二三四長得要命 星期五卻十分短[豬] 已經是星期一了 這真讓人哭笑不得啊

[신비] 월요일 내 주말을 돌려줘요 치타보다 빠른 주말
[유주] 월요일 내 주말을 돌려줘요 치타보다 더 빠른 주말
[소원] 빠른 치타보다 빠른 주말
[신비] 빠른 치타보다 빠른 주말

[b] 星期一 快把週末還給我 比獵豹還快的週末[豬] 星期一 快把週末還給我 比獵豹還快的週末 [情] 比飛快的獵豹更飛快的週末[b] 比飛快的獵豹更飛快的週末

[소원] 이게 무슨 소리죠 한 주가 다 갔대요 어머나 세상에나
[신비] 벌써 또 월요일 벌써 벌써 또 월요일
[유주] 하루 일하면 하루 쉽시다 그럼 안돼요 괜찮지 않나요
[신비] 월월월화수목 느려요 금토일은 빨라요
[소원] 벌써 월요일이야 이거 정말 웃픈 일이야

[情] 這是什麼玩笑 說一週都已過去了 哎呀 我的媽呀[b] 已經是星期一 已經 已經是星期一[豬] 工作一天 就休息一天 那樣不行嗎 難道不可以嗎[b] 星期一二三四慢得要命 星期五卻十分快[情] 已經是星期一了 這真是讓人哭笑不得啊

[유주] 월요일 내 주말을 돌려줘요 치타보다 빠른 주말
[신비] 월요일 내 주말을 돌려줘요 치타보다 더 빠른 주말

[豬] 星期一 快把週末還給我 比獵豹還快的週末[b] 星期一 快把週末還給我 比獵豹還快的週末

[소원] 빨가면 사과 사과는 맛있어 맛있으면 바나나 바나나는 길어 길으면 기차 기차는 빨라 빠르면 주말
[유주] 빨가면 사과 사과는 맛있어 맛있으면 바나나 바나나는 길어 길으면 기차 기차는 빨라 빠르면 주말

[情] 說到紅色就是蘋果 蘋果很好吃 說到好吃就是香蕉 香蕉很長 說到很長就是火車 火車很快 說到很快就是週末[豬] 說到紅色就是蘋果 蘋果很好吃 說到好吃就是香蕉 香蕉很長 說到很長就是火車 火車很快 說到很快就是週末

[소원] 월요일 내 주말을 돌려줘요 치타보다 빠른 주말
[유주] 월요일 내 주말을 돌려줘요 치타보다 더 빠른 주말
[신비] 월요일 내 주말을 돌려줘요 치타보다 빠른 주말
[유주] 월요일 내 주말을 돌려줘요 치타보다 더 빠른 주말

[情] 星期一 快把週末還給我 比獵豹還快的週末[豬] 星期一 快把週末還給我 比獵豹還快的週末[b] 星期一 快把週末還給我 比獵豹還快的週末[豬] 星期一 快把週末還給我 比獵豹還快的週末

[신비] 빠른 치타보다 빠른 주말 빠른 치타보다 빠른 주말
[소원] 빠른 치타보다 빠른 주말 빠른 치타보다 빠른 주말

[b] 比飛快的獵豹更飛快的週末 比飛快的獵豹更飛快的週末[情] 比飛快的獵豹更飛快的週末 比飛快的獵豹更飛快的週末

我話你清醒，知道呢度冇正常人
但冇話過你係正常人

強

睇到d 歌詞都lum 到死

正面Cam

即係唔夠愛

好耐無睇WA 大神既fan cam ...佢拍既琳子真係好正 ...同埋佢真係好熟d 走位 ...完全跟到無out 到 ...

are you sure? 我情咁正點會冇人爭?

低調琳飯揮手

sor我係垃圾 唔配做buddy

我愛女友

呢個真
有時啲呀銀fancam，一縮埋再散開就搵唔返呀銀

遮住左

成班口水佬又黎啦

琳子對我嘟嘴，唔洗妒忌我

對住張gif圖俾笑 睇嚟我都有病

番工都不忘病發

巴打， 我覺得正常既唔洗擔心
雖然呢度主張係用買幾多錢買碟買週邊或去用見佢地幾多次黎衡量夠唔夠愛
但係如果唔用錢唔用物資黎衡量，改用心靈用人嘅情感黎衡量
你對住心愛既人，就算佢做一件無聊小事甚至企喺度唔做野， 望到佢係會不期然會發出微笑
雖然我依家同我老婆琳子結左婚 ， 以我多年既戀愛經驗話我知
如果你會出現以上症狀 ，你已經係叫夠愛喇

以後佢笑你跟住笑，佢喊就跟住喊咁就可以

公司個冷氣唔涼，把扇拎左返去潑

好清純 又要戀愛了

精神上我最多愛

吊你SOMU又開賣,甘多貨D章就好心唔好限5啦

咁又唔係既 唔限既話一下比人掃曬後面想買既人又買唔到 到時又屌嫁啦

佢都係廢事有人買好多攞晒去炒

[#GFRIEND : BACK TO THE PAST] FINAL

有章？唔係得幾樣野咩？

係WOW

銀仔啲瀏海好有魔性

今次買左10個已經中到3個琳子已經好滿足， 上次買左 15 個1個琳子都無

返黎後悔無買呢樣， 睇睇下覺得幾靚

睇下港場有病得買番

型咗

好後悔
如果港場有得賣
要買返十把先得

大舅好型

得一粒YERIN

cap左圖 , 唔買十把正衰仔

頭髮多左即刻唔同晒

本身個樣都唔差

好正

屌，明菜巴去完韓場返來之後搞成咁

佢大佬？點解型左咁多既，依家睇落同智仔都似樣 ....

負皮係我比你既 ...唔駛多謝

今次有官方fancam ...証明真係反應唔錯

我發覺我去完韓場返黎都癲撚左
明菜巴之前唔會咁

somu真好
可以同一條片loop曬兩隻歌

都2019啦仲咁低清

一齊喂住我唱 헐 대박

垃圾應該每個人一條fancam

想睇兩隊交換舞台 ，想睇B仔唱 shy boy

點解我地要分隔兩地
世界上最遙遠的離 不是我就站在你面前 你卻不知道我愛你
而是明明知道相愛 卻不能在一起

開始越黎越癲

其實之前去完日場都開始癲癲地 去埋韓場係癲到冇得救

相愛要兩邊都愛大家先算
得你一個唔係相愛嚟㗎

遲d青山要開個buddy部專收buddy

我估我要報名

一齊坐響大堂睇女友

揮舞夜空棒應援

你唔使報名
你已經係vip

岩岩拎左con tee
心口果2條帶咩玩法

我就係話果2條帶奇奇怪怪囉
無愛巴話我唔夠愛呀

係奇怪 但我會著出街

上面果條又疊住下面果條， 唔知想點

疊住冇問題 不過飛下飛下好搞笑

無扇唉

邊有咁好死丫，呢D都係現場果D賣剩貨
再散多次貨

每日既早操黎

日專

一早預告咗8月有新日專
之後唔記9月定11月有宣傳活動

突然有唔知邊個器官痛左下

屌啊 咁咪姐係又CB又日專

我相信隻日專應該好環保

環保咪又係死死地氣咁買

唔買日本碟

聽住先

之前唔係話正規專嚟咩
正規專應該唔環保先係喎

琳子真係好迷人

情V

遲左3個字入 好在仲有得睇

我以為自己入左結界
完全無人講野

都算係首千名 csl 啦

星期五放工時間係冇乜人架喇

同ching數據上差左截 但係556名 唔知佢點計法

琳琳好正

銀

趕project

D-72

그리워

頂唔順

條痢都算 中間果個

Rich

一次過可以見到咁多b仔

啲路人直行直過都無反應
假如係我

啲細團冇人識 好似係

我識得嫁啦

我的国就是他媽的牛逼

pd x小弟弟好波

點解睇唔到圖

幾驚我係要驗眼個個

冇黃小姐咪靚

有黃小姐仲靚

梳日本會員link
我太懶

屌你老未

我黃不知幾正

留意返 係我黃呀

你8月3號自己坐埋一邊反省下

想坐埋上台

豬

大神們，想問下韓場首memoria 應援係唔係改左， 點解開頭無左句memoria ??

想快啲見到佢哋

最尾個表情好可愛

原本放送版本因為cut短左
嗌唔到原版應援所以改左
今次con嗌既先係原版應援

有排

7月信唔信

一定唔會

唔見左上角我以為係Twice 個IG

佢唔帶埋銀去
Sana會掛住佢架

我聽日去畫展搵琳子

你諗住幾點？
聽日2點前我應該得

Sana成日話銀河係佢女朋友，但明明銀河係韶情既

咁似呢度啲 csl 嘅 成日話邊個邊個係佢老婆

你地係咪有啲誤會？
銀河係我女朋友

csl出現

唔緊要 銀仔俾佢 情情我嘅

好吖 10:00畫展門口等？

咩站？

12點得唔得

唔得 本身我同朋友仲有其他行程 唯有一早起身去見琳子

咁分開去算啦，唔想咁早起身

btw 個展係押鷗亭站

thx

好 下次見

我bb無得輸

唔好亂認bb

啲手指真係好肥

咁先好拖

其實唔止啲手指

想睇埋dance 版本嘅 you are not alone

I don’t care!

Cr. EternalWish95
치타보다빠른주말

我好想被呢隻獵豹爪呀

快的過埋呢10 個週未

琳仔v

係街睇琳子V睇到比人限左速

睇到好想食飯糰

完得咁突然

miss左琳V 我對你唔住呀琳子

限左速我叫fd開wifi比我繼續睇

要返工 見到嘅時候已經完咗

我係今日凌晨番左完夜更 訓到岩岩15:00醒 入到去正好聽到琳子講안녕跟住就完左

證明你地冇緣 Bye

都只係見少一次

都唔止一次嫁啦

Ballad既Rough 另一種味道

現場聽想喊 我智把聲真係好聽

我已經再諗唔到有咩詞彙可以形容到琳子嘅美貌

笑到好甜

琳子今日係去左個相展

電暈我了

我見佢開v好似有拎住相展既野
有無去左既畢地見到琳子?

本身諗住睇琳子嘅相展 點知可以見到真人
如果係我 我諗我會開心到心臟病發

8月見

Main line

豬仔個眼神真係好正

ver2 支燈唔連app係唔係淨係出到3 隻色？

可以轉好多色,有個色板

所以前提係要連app

明明韓場連左concert mode , 見到佢自己可以轉好多色
但係剛剛拎黎玩，用按鈕又轉唔到咁多色 ， 我以為壞左

連app個色版好好玩

好似有D麻煩 ， 要拎個電話出黎先轉到
想問下之前韓國D明星黎香港開concert 會唔會帶埋個中控功能黎開concert ?
定係韓國果邊先有呢樣野玩？

無入黎一日 個post推得咁快

希望港場都有中控

我第2日冇換新電,搖左10分鐘就紅燈

係啦 , 唔好嘥左支燈
第一次睇有中控既 concert ， 好正

同各畢地說聲晚安

連左APP可以轉好多種色

用自己手機未成功連過

咁得意 人地部機就連到？
有無試過第二支燈？

showchamp偏心無我黃份

係
兩場分別借唔同朋友手機連線
試第二支燈都唔得
冇得玩rgb

比機會你整番個

用肥銀同大家講早晨

Marvel buddy

見到隻genji就忍唔住笑

Spider-man毫無違和感

black panther個頭左右郁嗰下就嚟甩咁

Trend with me live

話說呢張影到佢好瘦

瘦開 你地屈佢肥

我銀從來都無肥過，一定係你地隻眼有問題

個個都屈我銀肥

天地有正氣 銀仔全女友最瘦

咁既大話我係銀飯都講唔出

肥肥地先好

你地點讚佢 佢都只係愛我

訓醒未？

我銀帶我飛

feel到佢想食

老婆B

今日唔記得複診

有無巴絲打有多張港場488或者788飛個fd近排入左gfriend坑 想睇concert 平放的話感激不盡

岩岩睇過Cityline仲有488 788飛

好唔該哂

入咗坑就直接睇1588啦

佢話佢窮

我哋呢度個個都係

有無巴打肯同我收一張788飛我可以平40蚊
我想係cityline買多次連位同個fd去睇

咁又唔係話一定要睇最貴嘅 只係我怕佢睇完會叫春話後悔冇買1588嚟睇

佢入左坑無耐 未想賣腎住

Dum春呢家野 我專家黎

不過都無哂1588飛唯有下年買
我今次淨係買左788 依家諗諗下有d後悔添
不過都唔知仲有幾多個下年
我都係上年先入gfriend坑
相見恨晚

唔嫌貴既可以上viagogo睇
本身我有個fd遲左買 最後去viagogo買 但貴好多
最後佢買完話3/8有野做 放左張飛

助長黃牛
吾能系瓜

當然唔支持 我個時問佢買左幾錢
佢死都唔肯講 後尾睇返貴成5舊 我眼都凸埋

五舊算少

唔想益黃牛撚

諗返前年第一次睇女友係買最平飛
真係勁後悔
然後上年港場我又去咗韓國

罷睇啦

次次一樣rundown 睇乜鬼

lm 想問gfriend有邊幾首非主打歌好推介

個人認為係全部

新飯留名！
有無人有gfriend whatsapp/tg 谷

呢個真

u open la

咁我開個tg

唔係話唔好開whatsapp group個d咩 有咩可以係到討論兼推post 當然你開我都阻止唔到

圍爐

啱呀
首首都識唱是常識吧

首首都好鬼正

預祝銀生日快樂

開心熱情既有 傷感抒情又有 連Rap都有

其中好多首非主打都有舞台
當音樂響起 —幕幕刀群舞
都會在buddy 腦海中浮現

想入group

巴打人在韓國親身影?

非也

冇首識

邊個0秒出手負皮我 仲快過我LOAD

我都想去現場睇下

有人moon實你 見你一講嘢就負

我諗係呢個po講野唔會比人負皮既應該1隻手數得曬 秒負果D應該大把

傻啦 呢個po講正經嘢都會有啲csl入嚟負

[GFRIEND G-LOG] #6

頂呢集好好笑

咪就係

我咁得閒 一定係我

你講完都即刻有

自負未見過咩

我豬

[#여친_Day_유주] 좋은 건 함께 해야 더 행복한 이 느낌적인 느낌! 그래서 오늘도 #GFRIEND 와 함께 합니다~💗 뭘 먹으면 이렇게 멋있고, 노래도 잘하고, 막 그렇게 될 수 있죠? 매일 보고, 또 봐도 새롭고 짜릿하게 예쁜 #유주 그리고 #밤하늘봉 보면서 오늘 하루의 피로도 싹~ 날려볼까요~ 후~😘

炒

佢個表情似笑非笑係咪咁

我有埋篇野嫁 炒唔曬

copy完又唔翻譯 有等於冇 都係炒

又唔係咁講 你可以話我拎唔到滿分姐 但都係有分既

[哲學討論]炒少少車究竟算唔算係炒車？[/哲學討論]

越位越左少少都係越
好似係

既然男神同大神都咁講 我只好認左佢聽日我會試下翻譯埋佢

想問yerin有冇試過露額

叢林的法則有

品客都唔識好打極有限

特登zoom埋去
個表情發生咩事

表情b真係名不虛傳

white,one,my buddy,someday,trust,Hear The Wind Sing,Please Save My Earth,Rain in The Spring Time,Rainbow,Ave Maria,Falling Asleep Again,Windy Windy,Love Bug,Bye,You are my star,You are not alone,기적을 넘어,A Starry Sky,Only 1,겨울, 끝,Love Oh Love
我豬好正

睇黎個po過唔到聽日

過唔過到今晚都成問題啦 你book定開po位都得

咁你過唔過到聽日

仲有

想見我黃

被我做希徹—曰 就死而無憾

留名等翻譯
Btw今日倒數咗未

D-69

67先岩

講經咩 飛囉

罷睇仲飛

佢個表情似啲小學生抽到一份唔岩自己心水既禮物但焗住要笑咁

在座各位都係垃圾

心諗 影撚夠未